[新特蘭]你是朱千雪我是雲加

我係uncle ming

怕日出一到 彼此瓦解

你是朱千雪

我是雲加

耿耿於懷？

看著蝴蝶撲不過天涯

咁都冇聽過

大口朱

陰部一帶頗肥美

誰又有權不理解